VPN請教！！！

人在大陸！連登仔推介既兩個VPN都唔可以連線！！

唯獨是現用既VPN可以，但比較慢同唔算穩定！！請問尼個安全嗎？？因準備課金！求指點！！

Nord 近排洗太平地又畀GFW 清洗晒
如果你想要Commercial VPN
可以參考

其實大陸最好就自己搭一個ssr/v2ray/brook

nord完全唔得呀，客服只係覆我叫我測網速，嘗試連其他地區。。。
anyway thanks bro

完全唔識尼範，學埋down Mullvad跟指示做自己搭，課埋金開ac都搞唔掂連唔春到既

依家用緊vpn，睇片lad到好躁到，直播更加唔洗講

有7日試用，我未課的
岩先係fb終於見到有人留言話nord係大陸完全用唔到，不是我一個人

佢一向經常性用唔到
GFW 唔係成日咁嚴格

我已放棄
今日返港，會留幾日，要搵返個安全兼流暢既vpn先得

係上面上到網咪算好

好過與世界脫軌既，淨係睇微博打j文真係會癲，再睇埋留言就更加嬲

翻唔到牆我情願唔上網